# Техническое задание. Вариант 8.

## Описание системы
Система должна помогать осуществлять управление складом, приемку и выдачу оборудования в составе специальной комиссии, а также предоставлять информацию об имеющемся оборудовании сотрудникам склада.

## Цель
Разработать и реализовать систему управления складом.

## Основные требования к системе
Система должна помогать проводить учет хранящегося на складе сложного технического оборудования в период его "простоя".

Система должна хранить следующую информацию о хранящемся оборудовании:  
 1. Уникальное название оборудования.  
 2. Дата поступления оборудования.  
 3. Источник получения оборудования (поставщик/арендатор).  
 4. Состав комиссии приёма оборудования.  
 5. Срок эксплуатации (годности?).  
 6. Категория сложности оборудования (1-3).  
 7. Техническое состояние (определяется техническим специалистом, удовлетворительное/требуется ремонт/списание).  
 8. Дата проведения последней проверки.  
 9. Место хранения на складе (секция, стеллаж, полка).  
 
Система должна хранить следующую информацию о работниках склада:  
 1. ФИО сотрудника.  
 2. Должность сотрудника.  
 3. Адрес проживания.  

Система должна предоставлять раздельный доступ к информации работникам склада:  
 1. Младшие сотрудники - перемещение товара в пределах склада.  
 2. Технические специалисты - проведение технического осмотра и проверка оборудования.  
 3. Ответственные сотрудники - приём и выдача оборудования в составе комиссии.  

Система должна хранить информацию о составе принимающей оборудование комисси, в состав которой входят:  
 1. Ответственный сотрудник склада.  
 2. Технический специалист для проверки оборудования.  
 3. Представитель заказчика или поставщика.  

## Общие требования к системе
Система должна обеспечивать централизованное хранение информации и предоставлять удаленный доступ к просмотру и редактированию этой информации в соответствии с уровнем прав сотрудников склада.